詹妮弗追隨自己的激情，帶我們去讀者和廚師，去那些如果沒有她的引領，我們可能不會去的地方。 血在全世界都是受人尊敬的食材，但在美國卻不那麼受人尊敬。一本新書旨在改變這一現狀。 Mayukh Sen | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 米爾薩尼的姐姐伊爾哈瑪·薩法洛娃(Ilhama Safarova)也是貢獻廚師之一。 這家新的阿塞拜疆麵包店提供的故事和它的糕點一樣好|Tom Sietsema | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 同事們對我在與他們通話時做飯非常有耐心，而我的老闆總是禮貌地在更方便的時候給我回電，因為有孩子們對他喊著“走開，走開”。 破碎的窗戶、“擁抱的休息時間”和視頻電話被打斷:父母們分享了一邊在家教育孩子一邊兼顧工作的現實 
 開拓者的萊科斯·格蘭特在NBA的泡沫中為奧普拉·溫弗瑞做飯。 雪沒有停。 萊克斯·格蘭特主廚也沒有。 布魯克·傑克遜-格里登2021年2月25日|食客 
 有些人發現在食物上標註購買或烹飪的日期很有幫助。 美國有三分之一的食物被浪費了。 解決這個問題有助於應對氣候變化。 莎拉·卡普蘭2021年2月25日|華盛頓郵報 
 烹飪，經常攪拌，10分鐘或直到糖完全溶解，混合物光滑。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 繼續煮，直到醬汁減少四分之三。 卡拉·霍爾烤豬肉裡脊配蔓越莓|卡拉·霍爾| 2014年12月24日|每日野獸 
 在他的回答中，庫克敏感地談到了普遍的搭訕社區存在的非常現實的危險。 校園槍手喜歡這個搭訕藝術家網站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 庫克寫道:“看到這種無助的憤怒結合精神疾病的極端版本會產生什麼，真是太瘋狂了。” 校園槍手喜歡這個搭訕藝術家網站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 一位年長的白人婦女攔住庫克，用濃重的紐約口音問道:“哦，不，他們放他走了嗎? “‘他們放了他? Jacob Siegel | 2014年12月4日|每日野獸 
 她不需要一本偉大的烹飪書; 她知道要付出多少，付出多少才能讓事情變得美好，甜蜜，輕鬆。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 營地裡靜悄悄的，只有粗獷的廚師在火上磨磨蹭磨，煮著水牛肉，拌著餅乾麵糰。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 可怕的是，就像醬汁中的醬汁在沒有經驗的廚師手中一樣，結果是十分可疑的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 責任的聲音把她叫到廚房去，她的廚師在那兒耐心地等待著她那不可避免的、總是痛苦的聽眾。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他們站在窗外，廚師遞給他們咖啡和一個麵包卷，他們就在窗臺上喝著吃著。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦